Test aplikacji WinSCP
Składa się z 3 testów automatycznych:
Test modułu logowania
Test modułu plików lokalnych
Test panelu plików
Oraz z 7 testów manualnych:
Test modułu nawigacji
Test modułu środowiska
Test modułu paneli
Test preferencji transferu
Test modułu poleceń
Test modułu sesji
Test modułu plików zdalnych